{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해보양온천 컨벤션 호텔"
    },
    "text": "東海市のランドマークホテルで、外部および内部とも大理石で飾られています。 東海コンベンション温泉で楽しむ海水温泉は東海保養温泉の誇りです。 客室の大理石が一晩中温もりとマイナスイオンを排出し、疲労回復に最適な条件を提供します。 宿泊施設のご利用案内では、チェックイン15:00以降、チェックアウト11:00以前で、駐車は無料です。 宿泊客はフィットネスを無料で利用できます。 朝食は15、000ウォンから25、000ウォンまでで、宿泊客は10%の割引を受けることができます。 モーニングビュッフェは7月21日から8月20日まで運営され、価格は中学生から大人は29,000ウォンで、小学生は21,000ウォンです。 ご利用日の1日前までにチケットをお買い求めいただくと、10%の割引が受けられます。 付帯施設としては保養温泉とプールがあります。 保養温泉の価格は大人10,000ウォン、小人8,000ウォンで、営業時間は06:30から21:30までで、プールは常時運営で、価格は大人20,000ウォン、小人15,000ウォンです。 プールオープン時には屋外プールも利用できます。 屋外バーベキューグリルの費用は30,000ウォンから40,000ウォンまでで、イグルードームは60,000ウォンです。 すべての追加費用は現地でお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "東海市のランドマークホテルで、外部および内部とも大理石で飾られています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "東海コンベンション温泉で楽しむ海水温泉は東海保養温泉の誇りで、客室の大理石が一晩中温もりとマイナスイオンを排出し、疲労回復に最適な条件を提供します。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はフィットネスを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はフィットネスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食は15,000ウォンから25,000ウォンまでで、宿泊客は10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "モーニングビュッフェの期間と価格はいつからいつまでですか？",
            "answer": "モーニングビュッフェは7月21日から8月20日まで運営され、価格は中学生から大人は29,000ウォンで、小学生は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーニングビュッフェのチケットはいつまでに購入する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用日の1日前までにチケットをお買い求めいただくと、10%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "保養温泉とプールはありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設として保養温泉とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "保養温泉とプールの料金と営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "保養温泉の価格は大人10,000ウォン、小人8,000ウォンで、営業時間は06:30から21:30までです。プールは常時運営で、価格は大人20,000ウォン、小人15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールも利用できますか？",
            "answer": "はい、プールオープン時には屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルやイグルードームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキューグリルの費用は30,000ウォンから40,000ウォンまでで、イグルードームは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 622
    }
}